有無人知尋晚中上環有無人比人拉到？

真心想知！

我都想知

我都想知
最尾係散得切?

推

應該係有 cable好似話有人係條橋比人拉

1125走咗九成 我走嘅時候又再散咗一半 之後就唔知